2019年8月26號 離開我地既手足 大家都忘記咗嗎？

手足最後既遺言

呢條路確實好難行，但求大家都唔好放棄，撐落去呀，一齊走落去。